既然佢依家都玩老屈 不如玩大佢啦

拎啲雷射筆 火機 菜刀去警署自首塞爆佢

我冇嘢講

Push

我可以講大部分市民藏有原子筆，唔係，我個人會稱呼做原子槍。

John Wick 鉛筆都可以殺人，快d去全港由幼稚園至大學拉人

自你老母

第一個想舉報 原子鏸

人夠多可以，但香港人會唔會咁陪你癲
所以我地應該篤灰，將身邊所以藍絲篤晒出去